介意男朋友住既地方細，有錯咩？

我唔介意男朋友住公屋或者租屋住，我男朋友仲要係私樓添，我一心以為可以同佢係呢間屋企成家立室，點知上到去呆左

原來佢話俾四幾百萬買既樓，居然得三百幾呎，我屋企個客廳都唔止啦，佢話細細地咁樣幾溫馨，幾舒服，我心諗佢屋企連個浴缸都擺唔起，同我講舒服?

去完佢屋企之後我同佢講左呢個問題，話介意佢屋企咁細，佢過左幾個鍾先覆我，竟然話:「 我睇錯你，仲以為你同普通女仔唔同，但原來你同大部份香港既女仔一樣都係貪慕虛榮」，我真係唔明，介意佢地方細都有錯？仲點同你講將來？

轉貼

層樓 係咪佢既先？
咁層樓 你有冇出過錢？

拿，做雞住套房都係100零呎連套廁

咁你又係一隻雞

住300呎已經算好撚大啦wo

係一樓一已經算係雞后先會住

仲想點

你咁中意大屋 你唔自己買？

介意? 得，自己買

咁一齊住公屋啦，好大間架

你條仔有無介意過你西窿大先

老豆老母養開你3000呎就唔好搵個300呎啦
正常～

又黑又臭

有得二人世界已經好好啦

所以就話你唔識做人 你同你條仔講 你介意做愛地方細 冇得喺廳做 有冇得喺廚房露台做 淨係玩來玩去都係間房 到時你條仔一定發奮買個有露台嘅單位過你

啱呀 想周圍扑野都就住就住

冇錯呀 畀我即刻飛咗佢啦

你咪害人 放過佢

男朋友岩岩一齊果時都話叫我第時同佢老豆老母住
我話 我唔想同你扑野都就住就住叫 一陣你老豆老母起身柯夜尿又嚇親 就冇叫過我一齊住

我屋企900呎ok嗎？

每個人都有自由去介意任何野
不過首先你要有資格

300尺都介意? 前排個工程師護士都係買200尺咋